人工島係淋病最後贖罪機會！

大家一定要集氣不能通過！阿門
然後重新啟動政改，還我們香港，否則只會不斷有賣港政策出台

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

社會唔似今次送中咁一面倒反對人工島，況且人工島唔係百害而無一利。